藍絲狗少少野就嘈三嘈四 真係食屎多過食米

狗都不如 出賣香港下一代既後果

係，絕大部分藍屍唔讀書又話人教育有問題扮撚曬專家